美股認真討論區 MCCCXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (3月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

跌市打機，升市又打機

升都有得升過龍既咩

推一下

個巿強到完全冇力跌

大神認證

tsla

龍軍冷靜啲 好嗎

大局未定

緊有

唔升點跌

can 巴點睇

有冇手joke入ai大波波賭場

pltr 鑽石底

我見到討論區d 人問唔升高個台 點跳水

Dis 今晚200

個市強到，麵麵都撳唔住

想入

頂黎

契媽：我感覺到ARKK返嚟啦！！！！！！！！

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

coil at 3868-3880

嚟d pull back會比較健康
ES洗唔洗咁撚大碌陽...

舊經驚西

飛子

個市好難玩，還返龍市比我

麵神都唔夠FED子部PRINTER黎

Ipo果時入過賺左轉
又想再賭

諗起上個禮拜三

面神好垃圾牙，無料到

屌你老味 咁搞法聽日凍過水

銀河唯一的秘密 天際最強人物
正氣朋友 性格忠實 英勇未變質

任沽

米老鼠龍到

kopn聽日er🚀🚀🚀

研究下U先

真 夠膽就沽
雖然可能直上4000 繼續megaphone

今日

gel 到

差在未開post

有幾多傻鳩買左sqqq

通常千升完都唔回

不推文

Facebook 個261 磨左成20分鍾 屌你咩

爛肉 ＋ spce 虧光不心疼

TSM TSLA ARKK屌你老母升得個少少

拎左你個名果位巴打入左黎

NVDA, ABNB

24$ 山腳

追晒POST 連雙響都玩埋 唔怪得豬到仆街

佢成日話鳩人投資D妖股, 但SPCE明明係其中一隻

SQ

過左700就得啦

放過佢啦

Gbtc今日做乜有折損既

sfix 都好似麻麻 ，雷公之前介紹過咁多隻股，都係得係有料到

真係升期一 千升

傻閪雷公

就嚟畫個太極出嚟

shop一早大把人推

而家個價幾抵屌

條廢鳩 2020年得8％ return 返去食屎啦 教人投資

升到咁，一陣就插

越升越高

想跳水？ 個台起到高一高等你唔敢跳

X戰士今日幾勁揪下

呢隻唔識升

一個回調睇哂個底

Bull trap 到

穿埋 3880 wtf

有冇連郡分析師話我知係咪SS緊

升到咁穩 唔會跌架啦 上星期stop loss 巴打走寶了

有啲唔合理

美股認真討論區 MCCCIX

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

情況一?

廢過我，牛b

驚

上過45冇走
我係on9仔

下，好合理喎

wsb棄子

雷公愈來愈自我彭脹

又清又hedge又call又put又反手又造淡又追貨

你睇下幾麻煩

不如hold實算鳩數啦

大奇蹟爆買日,清倉派被迫害跳IFC

大家係咪gel緊頭

佢憑咩？

Nvda開車

上個po就係咁gel，而家就變咗bull trap，高台跳水

雷公原來係牛市股神，個倉吹撚到賺150%仲衰撚過宥巴

樓下保安個mpf 保守穩建組合都高過條財演

無黎一排多左好多新朋友

每次回調都會轉左D人名

gel 撚左成日啦，由朝早8點gel 到依家

入貨呀, 跌完喇

指數越升越有
NQMAIN係咪真係想試13200
突破唔到聽日一棍呢到又滅世

三分二倉又要硬食

XONE升20%

叫佢課金俾連登 入黎教佢投資算啦 爛肉spce

we hv a position

道指龍到

四 做coil

我無

咁多連郡淡友話係bull trap 姐係真升 快啲大手買入

WTI轉燈

撚狗之極

你收皮啦

撈曬底係度 搶口

真係要睇埋呢2日先知
係再龍就唔會miss左呢2日就食小好多

睇到佢係youtube po文
支那人d劣根性出曬黎

Voo都跑唔贏？

會唔會係阿婆都識玩嘅「一日升一日跌」呢？

我都唔覺添

SH good company

咩文 最憎財演

你究竟升驚d 定 free fall直落驚d

橫盤 下棍大陽 ?

除左aapl全部都要跳

忘巴又中

short 緊 希望今次睇中邊the big short

宥巴不知幾勁 個business model好勁

要跳都係aapl先

咪moom同tan年輕人是否penis sell晒

no way

of course. d會員屌佢就ban 城管式管理

好驚而家嘅撚狗市，完全唔敢追入去

靈車 一棍扯上

痴撚左

支持美帝亡國

小陽回13000
但個市依家好撚chok
啲大戶想直上4000到頂先再算都唔定

個市龍撚到邊會有人輸錢

宥巴又上番神枱

睇淡不做淡

做淡變michael burry

AGGER

係咪跌完喇

NQ

指數仲有40點 希望TSLA 升到720

走左TAN入X

有日 如果我做淡 你地驚唔驚

Nvda輕鬆啦
今日都紅得

你班仆街搭沉veri 船啦

神作畢幫

我今日做錯左一個trade
本身賺300%依家得100%

我投降，我唔玩喇，再亂鳩買就斬手指

住台灣炒股係咪洗錢好爽

叫雞不奶西

你依家想做？

哭哭 跑輸月神

哪日

完全上唔返4字頭

直上 400 落返嚟會唔會死好多人

TSLA再開車了

冇感
閪蛇做淡我會penis d

call左ba 240

how so

做淡 同大家講

買對家就行了

我做淡 做十 輸十一

唔撚識升

諗唔到廢老怎贏新經濟泡沫

not now

各位High 還 High
麻煩記得不推文

應該可以宣佈回調完結,要快D加滿倉

靈車又上
好彩開市690追左

入UDOW開turbo去追

my WTI

有冇清長揸緊DIS？
諗住揸幾耐？

TSLA升其他跌

真心廢
無眼睇

2月8號已call

回返上星期四loss的3/4了

nvda amd兩隻都係垃圾黎

唔G會唔會學似9月11月咁回調兩次呢

sh not sell

我call下星期

揸到拆股

今晚升唔過5%唔算新經濟股

靈車又執M記加大

上呀

百度可唔可以勁少少啊

所以玩期幾危險 容錯幾低

NAKD 有無人買咗

揸左50股大半年
有d想賣咁d去買其他

Brkb都3.5 無5%真係死得

Nio er 點睇

今年Brkb 表現其實幾好

Big tech

玩期set tight stop lose其實無事
起碼個市開就有得交易 唔似option

實靚 實跌

波音都+6%

13500有阻力

stne弱撚到呢

點解揀INTC既

MM 係廢淡

支持

你之前經常吹奏雷公㗎？次次都引經據典話雷公點點點風向又轉晒

Volume 好似唔係好夠做FTD

隻VEri 廢撚到

但佢呢個跌浪跌得少

期好玩好多

今日爆買日個個追貨黎緊幾日咪pullback比特價位

都跌左成10蚊

NNDM係咪玩撚完了
龍市都唔識彈

好似升太急

個股升咁少
但nq升咁多
veri玩埋燈制

青蒼派點佈處？

傻散(大戶)

平反了

唔係好多都係大陸過去既咩

一到龍市一大堆未見過名既瘋狂問XXX點睇,買唔買得過

有咩介紹

SQQQ

班老細當股東狗咁撚
係我就不了

mvis就黎彈
kopn入咗賭er

聽到嗰下苦笑左

統計下仲有幾多堅守既veri巴打

TSM咁渣

本地人係咪平d? 屌一次hg成萬蚊台幣

老實答佢地全部都ok 可以all in

食左開市入既TSLA先
睇下佢夜D 有無pull back再入貨
如果唔回升穿阻力位再J返

太陽能無頂架

佢配第2次股我就閃了
完全係撚9人

其實Cathie wood 講樣野我係唔明
佢講到債市有bubble 但佢自己係咁買堆賺唔到錢ge 細公司 要靠借錢/配股度日

自相矛盾wor

太陽神教(暫時)信徙

print股票公司
完全係free money

早知入BTC, 冇野炒

講左嫁啦
跌到班散户個個止蝕放貨
大户收完貨，就升得

屌你老母 aapl+3.8%

龍過8-2月龍市個陣

屌你老母aapl

主要業務：Offering

屌你我stop loss set 十五點咋
你四十點都面不改容

升到冇位入貨
Shak abnb都走咗寶

我地一齊重新gel上50去教主既應許之地

13200準備

你好似有call 又曲線gel

佢唔係話個bubble係短時間內太多錢湧入債市先有bubble咩
佢話相對債市, 股市唔算有好多資金

冇話冇嫁
照衝囉

可能因為我星期五減左1/3
佢先爆升

我732 買 見住650無溝 坐到而家 灰

點解會冇!!!!!!!

一日半日就咁

唔震點升

唔gel
年尾黎個貼倉battle

nqmain準備上13200了

想賭 但好驚又食ER棍

之前40清左半
上星期36清埋

始終爆既風險越黎越高

free money

我都考慮入返mvis等4月
呢度我應該係第一人買

得8％ return教人投資 仲要串arkk 150％ return 會唔會太好笑

情願唔買 都唔亂鳩咁買

要忍手。。。

唔敢入其實係咪即係代表要入

含住兩泡眼淚搵位入

傻鳩先減倉+put

利申：傻鳩

三指係咪ss緊

esmain 先係最痴線

真係準備一日回曬

追囉

自己禁掣
係諗既只有早賺遲賺既分別
唔好俾佢影響到自己

今晚係唔係3指同步

屌 訓著左無走到qqq put
仆街

es main
shooting star bullish reversal
如果做到大陽收

NNDM幹啥？
印股票得

真建議
落par睇牌
再留意市況

我玩es一點50咋 一次四至五張

早輪跌到仆街又唔講

我d apple仲紅緊

d 指數好似已經冇左個頂咁

已經冇野再阻到佢地升咁

睇穩先唔想見你又喊豬

梳牙

我低位執左大家啲call

More

我都睇死我過2日又嚟料

垃圾PLTR

想入ba同aapl，係咪好白痴

ba好似有得諗

NNDM
月經咁印
印到破壞個 trend，印完變 double top

呢幾個月嚟最大枝燭

aapl 係

升到冇brake

猶豫 就會敗北

就算tsla入左sp
佢都仲係可以咁大波波

獨食

升得咁誇張

仲未返曬家鄉

Soxl 聽日拆股係咪會爆升
定而家已經price in 緊

Nvda都仲可以紅燈

好想放棄JPM

arkk立即同我gel頭

啱啱上咗moon 船

爛果一係債一係權
正股同揸cash無分別

提提大家 apple今個月有新product

頂佢唔順，又唔想放棄佢
唯有上moon船

呢到D CHING C朗得好快

ARK 同TSLA 又鞭打雷公

傻散集中地
唔大波就唔正常

TSLA勁到呢

岩岩先綠燈返咋

係 隻隻拆都會升
所以你見d 仙股好易一升就幾十%
不嬲都話配股都on9
日日拆下好過

希望個市keep到，大家都早D訓

配股配到變月經

窮撚點玩大
一點250鎂已經好甘大佬

比巴老呃左入去 200幾蚊入 400冇走

下次整雷公版

納DEE回都唔回下

個市強到完全冇力跌

前2日740 跌返落黎 風險自己諗

冇落530已經好比面

依兩星期個市：

所以我成日話無人知個決定岩定錯
聽日係升/跌 無人知
C朗轉身同 buying power 係必備

同意
只睇頭半
賺左個terminal

隻ocgn衰咩 定等緊莫迪有無出事

dklmdklm

升到咁搞到我好柒咁

（有圖）根據我嘅分析，下星期一納指會一定會跌到仆街

好彩轉左7成倉去賭bili財報

有料

百屌成材

💎✋🏻

m1x?

人造巿

NVDA正數

屌女真係唔好咁痴線啦

又開始了

巴打你唔推其實冇人會理
過一排就冇人記得

假波市

出埋業績都係咁垃圾

點解明明成個watchlist都係妖股隻隻都咁綠
我有嘅就唔肯升

菲比斯120入真係冇得輸

530見

做乜

貼大波妹都唔得

全倉派門口人踩人,仲未入市既青倉派眼光光

gel完契媽係時間訓覺，祝大家今晚賺多啲

獻醜不如藏拙，夠喇

到青倉派想入，就會小回調

明知你唔LIKE大波波,唔好強迫自己

升咁癲減唔減少少倉好呢 依家孖爆

咁撚堅?

食番幾張aapl call

岩岩好買到iPhone+ iPad

循環經濟

通常一訓就插

今晚收綠

台仔有當兵 港仔日日ot o到殘曬啦

訓教梗係要插

升一升 然後又殺一波 好賤

咁快收割到

怕咩 個個都柒過
上嚟鳩up得多就開始準架啦
你見我好似成鳩日鳩up都有少少準
都係多睇多估多鳩up練返嚟

我o到想遞信

星期3既圖
星期3既頂

但係佢係咁翻po

有冇人見到升得咁高反而仲驚 。。

望咗一望

跌唔減，升先減？

廣州同香港口音好大分別

遞完信咪又要搵工
香港真係地獄嚟
想做d有意義既工作 例如社企

我都想問係咁POST自己上黎做乜

佢擺明博上位啦，9up完仲要自推

沽到美帝落去見華盛頓

屌你人造人個樣唔掂喎

仲要屌唔穿

dh已見

呢啲都好掛羊頭賣狗肉 成日話做慈善無錢就壓價 又肥上瘦下

逃生門要關了
見字散水!!!!!!!

今晚量有啲細

即刻追啦梗係

高追貨直到你另眼相看 將抑壓能量在龍市釋放
攻克這殿堂 乍露鋒芒 讓我今晚做女王
幾百萬闕call輪流上榜 記下一段段風光
不管以後誰 稱霸稱王 難及我今晚聲勢壯

但睇番佢上個禮拜BTD好似都幾成功喎

唔搶口嘻嘻哈哈咪得

木姐佢all in tsla
賭徒心態
玩poker死撚硬咁樣玩

全部都係幻覺黎
今晚全紅收市

i mean真係落去幫手既人
唔係d under社福d on9社企

又話會跌既

DOUBLE勝利法

揸住強勢股其實唔驚
控制注碼同做定哂功課
知道自己做緊乜就得

做義工算啦

佢賭贏左佢本事 反正佢本大
但散戶長期照跟好大機會輸收尾

唔好咁老定 今日先第1日
我都未用哂CASH同未開孖
我幾時都話賺少好過蝕多

雷公都話ETF 升跌對佢冇影響, 佢只係賺手續費

但你贏率高喎青

有冇人想今日賭CLOV同NIO ER？
好想回多D血

Mrk唔睇好
由20 3月到依加升得10蚊

落錯車 如離開了財自的高速路

但無可否認 阿木投資個d先係未來既增長動力

無所謂 人人strategy 唔同

阿木揀股點都好過雷公

今晚爆升日,唔加倉對唔住自己

但其實佢買D股唔升, 令到ETF升既話, 邊有咁多散戶繼續沖入去
D散戶見到無growth既話仲點會狂買 沖入去
咁邊有手續費賺

有無撈亂我同 我兄弟先

買一個信念
正如買tesla=買ironman

但佢同時認為債市有bubble
咁邊樣先係岩

今日升得咁勁，聽日唔知會回成點

晏巴我對你唔住

三指 esmain 個 reversal 最靚仔

Gme又變返正常股

摸頂即是我

仲回?連續升啦

台巴點睇SMG? 呢隻好似穩啲, 但冇咩growth

西膠

雷公除左market breanth 之外有咩係有用

企穩3890算唔算健康?

手續費係nav 度扣? 好似聽到佢話expense ratio 散戶出出入入度扣, sh 無肉食?

自x高達

如果今晚3896 都穿埋我寫個服字俾佢

無你咁靚仔

澳仔又操作

回測3874 先健康

聽日港股終於到我數錢

沖埋頂就訓得

想佢 穿一下

想睇下你手字

Tsla無力上了

今晚都係唔渣咁多貨過夜
睇埋聽日再決定追唔追貨
最多都係賺少左

好波啊清

唔係穿左個一野啦咩

bullish reversal

never bet against the money printer

se拿拿林山山完er好上路

好熟

最持久

一陣穿多野

成碼掂到3903先叫穿啦下話

第一張 護眼到

八月到而家8% 真係勁
懷疑是但40%vti 40%vxus 20%bnd 都跑得贏佢

幾時all in過
好似12%左右…

而且佢個玩法升就賣，跌就買，只要整體科技股繼續牛佢唔會點輸。

反而抄佢功課又無佢份本就有機會輸。

所以我無操作
平時我實all in 3896 short

會唔會b 組都miss

NVDA灰色

屌你 你話3896

龍門任你擺

你做政府架 ?

即係費用比率 0.75% , 如果交易總金額 係1000, 乘返0.75% 就係呀木所賺既錢

7%都叫唔識彈？

而家係咪冇20%都叫唔識彈

esmain真係好精彩

CMI巴士引擎又ATH
我畏高

Cls

嚴重懷疑依到得我一個無叫過雞

前排仲試住執契媽石, 原來益左條臭雞

CAN 巴... 穿撚左 3896 啦 找數啦

小妹都無

我都冇
所以好好奇

nqmain乜撚野事
當回左嫁啦
13220都黎了

想像唔到有人無叫過

我都無... too dirty

仲有我

Xone大大力 ok

點解要叫先
留返嚟買多股台GG唔好

瘋了瘋了

我都無

今個月？

用台GG 賺既錢叫

有抽賽生?

u係咪正式收皮跌撚左2個幾月

今日終於追到契媽

隻飛子好撚勁

咁係啊嘛
如果3896.75 叫穿嘅我服輸

旭巴 幾時幫我整張圖 你上次欠我架

GME都升7個%

飛子四隻股到底係邊四隻

你玩曬啦

tdoc 嗰下咩成交....

Too dirty
I pass

完全諗唔到idea整到關於你嘅圖出嚟
應該無柒過係咪

當年今日？

到阻力位 出TSLA call 預備一陣執平貨

3月2 入應該真仆街

真係豬死了

有時係dark pool
但今次應該唔係

strong bullish sign好似係

點撚解我會放ikea入西膠

型既圖得唔得 大師

好似見頂咁

靜待機會

唔見頂唔通今日上ATH咩

點解成日 都有新人入黎
懶係睇透世事 又唔不推文 回覆

隻bb

39蚊入西膠

阻力位差唔多啦
食下profit等佢跌一跌
但指數好勁

Bb做乜撚

TPGY 痴撚線

跟埋gme又

看破紅塵 是否悲哀

ZM子快D跌番落黎 我仲未上車.jpg

bb扯5%咩事

因為驚問on9問題比人撚

太陽能 月亮 fvrr

無啦 隻隻都升爆晒了

BB GME 賭場再開

Wsb 做乜

This is the top.jpg

我之前4.16均價

俾wsb班人睇中咗之後就變左妖股

買買下原來已經50隻

小妹新手有冇ticker

代表啲咩

gme to moon

Moon 🚀🚀🚀

SFT

呢個key resistence位黎 MM派應該會出黎short

玩爛左bb，慘
跟GME走勢

教主贏到痴咗線

優質股都變妖股 橙

allin

$BB $GME 同時棍上

個B真係玩爛啦
走咁啲算

笑死

dick

契媽K好波

成年未見過閪果咁勁

之前明明好地地

PLTR唔跟GME升係咪=脫離左WSB概念股

西膠試下企穩41先，咪咁廢好冇？

搵位SP?

bb又變妖股...

係咪wsb放棄pltr了

2800

終於正數

駁唔到，脹到咁又真係幾難輸
不過都係果句
market can stay irrational longer than you can stay solvent
佢大把錢輸啦 肯定係小賭怡情

始終賺唔到錢係事實

點解連郡啲VERI呀，AI呀，U呀，PLTR呀
全部都係向下升嘅

Bb又試飛

中左3隻

星期五頂唔順減孖，雖然自問係正確決定
不過都有啲想喊

2800
823
6823

唔講啦你都識背

追put?

真心想問小妹咩都唔識

你既ticker?

因為3月連指無乜人投佢地 暗示d咩 大家明啦

果果癲撚左

nvda真係唔諗住升下
仲諗住入隻落後股睇下點

CEO：我哋想creater喺佢哋嘅心血到賺多啲錢，所以唔會抽咁多水
屌佢老母咁佢班股東食風嫁？

爛果龍到癲左 上星期121 真係free money 殺call

典解既

人哋隻隻爆升完都企穩到，西膠dllmcfh

都仲未計AMZN 同GOOGLE呢D
一陣呢2件野發力 NQ仲癲

建議你入如日中天教
個教主好有料
跟佢就實無死

10年債又偷偷地上 減翻啲倉穩陣

係唔係買左就可以發達

股神供成大師愛股屌打巴老

RAAC仲紅緊

好在得幾十股

對遊戲界好事嚟嘅 應該

3指條陽燭大過連登仔

SI 好撚癲

MAXR張圖好似唔錯

陰跌緊

屌呀wsb三寶又ss

你jm9啊，跟小西啲股再屌嚟屌去羞唔羞恥？

屌那星，今日wall street唔洗禁錢食飯？

之前想u建倉，唔記得邊位巴打勸我唔好開住，感激不盡

bb幾時上到20

腩哥

指數升但係個股唔升 睇路

呢個真
十足十跟雷公買bynd再做怨婦咁款

dllm 認輸

靠本事抄既功課洗乜還

Put 得

ccl

聽個名都覺得係呃人
驚加入左後會直上西天

值得你投資50年

波巴蘋果call又發發

教主好二五

SOXS

HI一HI3900應該回喇掛

上星期五124已食 換左做靈車call

真漢子

有無pin pt 睇下

一號種子appl已經霸番d quota

買2800發唔倒達
但你可以出書開course教人買2800，咁就發倒達

有沽空機構開聲short veri，話嚴重overvalued

跟跌唔跟升
不如買tsm

原來係咁
但點解搵唔到隻美股叫2800既

踏入3月，HKET將會為大家帶來數位人氣理財YouTuber獨家專訪，探討他們拍攝理財YouTube的原因、投資理財心得及一些個人的投資組合，並給予年輕一代一些真誠又貼地的意見。討論區連登除了有「契媽」，仲有位「契姐」，首位登場Youtuber就被連登一眾巴絲封為「契姐」，擁有ibanker背景，YouTube頻道開設不足一年，已坐擁近8萬訂閱，「契姐」理財心得大公開，你又點可以錯過。

唔係rain呀嘛???

間公司未盈利，一出炒到咁高，你就高追到時真係解決到膠問題，個價高到你追唔到，你會唔會多謝小西，咪又屌人

睇三十秒已經有魅力過傻登上左場2個月

希望牙侵4年後都生生猛猛

邊個認佢做契家姐

升到傻咗

美股2800係aapl

可能係我 U大淡友

似係 佢75.5k sub

今日都唔彈嘅係咪斬得

brk b

契姐Rain強制幫連登仔上契

契姐，佢撚有咁嘅資格，邊撚個呀

其實D沽空機構都幾ON9 唔想人地賺錢就求其搵D理由
佢地壓個價落去又唔洗比人告

又作故仔

有冇咩股5日就可以財自

你靜啦

你又gel

啞點解仲叫我加入

係
WSB

sorly, 我真係笑左出聲

因為睇你個樣都二五囉

跌加倉 升take profit唔係岩咩？

今晚arkk升咁多點靜

Gme 掛單32857

藤條報嗰班契弟寫嘅所謂資料都係笑下就算啦

個樣好似老左

明明係小西老婆乜撚野契姐

can 巴 知錯未

升到 瘋了

原來如此

gme 200 末日call

驚西

數已找

你識我？

無點睇佢
點解佢咁鐘意講豬豬

SI 可能整理一陣先

等coinbase出就大概知估值可以到幾多
to the moon

冇事既

好有意境

cute d掛...

週k sar 未轉一日我都睇淡

幾十歲人仲豬豬

清倉派集合

ching可摸以睇淡到9月

咁我入貨先

問題唔係就係上一代人先會sh唔會賣咩

知性美

會唔會彈完一日收皮

唔知

2月24日 2.0

ig fb 新聞 電視日日講
難啲唔識

應該會sar無轉綠

唔會 聽日gap up

契你老尾咩

只契媽，同契老豆Elon musk

180高追SI
上星期冇溝貨
今朝開市Ot緊
147先入到

WTF

我都有睇個po

點解好似明

3月股災即將來臨

Yollan 重現

會

屌

拉得

payme你ok?

都唔簡單
運氣幾好

啲字拉到咁長
滴緊血咁

唔識嘢嘅就唔好亂噏嘢啦
如日中天 stonks only go up

咁辛苦先殺出重圍 唔好一野比人斬死

AMZN

睇得明

最後個60

sad...

gme 又沖上去

契你條命呀
叫人穩健投資買bitcoin，認撚住我個名我每次都會屌柒佢先啦

係咪當VIX咁用

堆INDEX升到傻, 入定D SQQQ CALL等聽日PULLBACK都得

可以咁講 你睇下納dee

那有牛市無盡頭

教主出盡燈力 幫部車充電

Bull trap!

比NVDA攻擊我既村莊

即刻嚟料

好大棍

PLTR個臭閪又玩野

棍棍來了

gmd引發既股joy即將來臨,請各位penis buy既巴打坐穩

PTSD

To ARKK holders

唔L係掛 我做龍軍都要輸?

TPGY教徒
等衝$30

我唔渣車
仲要係要差電既車
無死氣喉聲點j得落

又自插做咩

bull trap

GME好撚煩 我祝佢仆街死

Ching我懷疑你暗戀小西

blue tap

所有畫面歷歷在目

依加指數強勢到咁 你覺得今晚會唔會穿返落去？

機會唔係冇 難小小

做乜鳩

下晝剩係逐個代表律師講反唔反對押後都講左3粒鐘

又自插

佢好似一燈左就會衝出黎話 i have a position...

叫聲rain姐就上左契架啦？

聽副偈同條直出down批
係中間經過既聲先係揸車

希望第時買架啲偈聲喺後面黎既車

大方少少 祝福佢地ok?

契姐從來都無聽人講過，又係到拎連郡個名

國產C919大型客機製造計劃有突破進展，中央電視及人民日報網站台報道，C919生產商中國商飛公司周一（1日）與東方航空集團 （0670） 正式簽署銷售合約，由東航購入5架C919客機、供中短航線使用；其中，首架今年底交付。此為C919完成研製後，簽署的第一份銷售合約。

按照計劃，C919將在2022年正式投入商用，量產初期每年産量爲約150架。

在2020年11月，據中國商飛公司副總經理透露，當時C919大型客機已獲得28家客戶815架訂單，6架試飛飛機正在開展取證試飛工作。

外媒指，中國商飛C919客機能否打破、或在什麼程度打破美國波音（Boeing）、歐洲空中巴士（Airbus）在全球飛機市場的壟斷地位，尚待觀察。

之前想跟佢上DIS大船

幾時上契

而家上

飛天炸彈

唔係美帝唔批出唔到國？

Rain首度公開愛巢

我有個fd話要聽死氣喉聲先知自己個車速係幾多

報左國安 下世小心

7成零件依靠入口

FOOL ME TWICE

盲人都可以揸車？

又唔好咁講
佢唔係盲係腦殘啫

不要再說了
好掛住以前架mk車

零件邊度黎
技術邊度黎

即刻開Post "Cash is King"

內循環
戇撚柒鳩

俄哥部機都打唔贏打破條春咩

xone痴左咩線

納指升多100 先爆ma10

睇埋聽日先

最尾果段，唔寫岀黎咪幾好

完